元朗要散水

勇武和理非都好，一定要散水

戰場唔係呢度，留返人力物力去返主戰線

希望揾到議員幫手走